[集思廣益] 逃犯條例就叫送中惡法 咁國安法應該叫咩好

上年逃犯條例，蘋果就幫佢改咗做送中惡法，又易入腦又易sell
依家大家開口埋口國安法，我心諗國咩嘢呀，你嘅國同我嘅國係一樣咩？
同回鄉證一撚樣，我鄉下就係香港

下下國安法就正中對家下懷，用咗佢套語言
連登仔咁聰名，快啲幫佢改個好名啦

黨安法？

自膠打錯字，連登仔咁聰明

惡安法
惡人惡國保自己安全嘅法

國安法根本就係真．送中法
大劉又要搵地方走

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

攪炒法

黨安法

我又覺得無問題
國安法係講緊支那國家安全
依種一聽就覺得比支那侵蝕嘅名更加令人想反
就好似送中咁 有個中字大家就反感好多 逃犯條例就好似普通一條法咁唔關支那事

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

送終惡法